有冇人知依隻蓋邊度有得賣

Google過唔係淘寶就係台灣

黃金咪有囉

黃金福仁行咗幾間都冇

五金鋪........

旺角果堆/ 鴨記賣燈果堆

屋邨五金就睇彩數

行左鴨記成10間鋪
冇一間有
可能10年都冇人買一個

終於搵到有一間有
但係冇我想要嗰隻size

行左N間先買到